[談前線留守策略]

首先分析下大家成功感源自乜野:
- 衝衝子: 撚狗, 同狗打, 佔領
- 狗: 打人, 捉到人

問題係我地留守一個地方, 究竟得到D乜?
最終只會俾狗打, 俾狗捉
我地佔領只可以短時間, 同狗打裝備輸晒, 又撚唔到狗

舉7.1佔領立法會為例, 呢個係對我地最好o既結果, 短暫佔領左立法會 (當然有賴抬走死仕o既手足), 狗打唔到人, 捉唔到人

咁樣先係真正撚狗
記得, 走唔等如驚